其實我地係咪應該組織番隊滲透組

唔好誤會 唔係叫你做 狗

而係加入一D保皇既衞星組織 例如業委會 互

委會等等 甚至加入民記 工聯會都得

從而造成內部分化 甚至決裂

你知依家佢地資源緊拙 實爭崩頭 出選立法會

搶資源

大家點睇 ？

分化撚唔應該只係得連登獨有

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

滲透??

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天到晚上11時10分指，就今晚安排不周道歉，並多謝至今留守的市民，指未有計劃宣布集會人數，只笑稱「驟眼睇都過萬啦！」 陳浩天又公佈，會支持在各大專院校和中學宣揚港獨，指民族黨願意全力支援，又稱希望港獨人士，能奪取香港各間大學學生會，滲透各政府部門和警隊，為港獨人士提供情報，又指支持港獨的學生一定要讀書入大學，「黃台仰都去牛津啦！ 」

加入保民聯

睇內文啦

超同意

我知

但一講到滲透
第一時間諗起佢

佢天真姐

當我真係入左去 又咁岩比我上到位

你估我會唔會過番佢一棟

成立一個類似自由黨同新民黨既假建制黨
立法會選舉票

黃左啦
你睇下d共媒點樣屌保民聯

nice try不過唔會work
要滲透就靜靜地做

共產黨連軍隊都滲透，有能力咩都做啦!

玩滲透嘅話應該要向共產黨學習

有咩

已經有堆人滲左入互委會啦

好耐之前 連登已經有教學啦

呢次區選係佢地既收成期